<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <NCL_King_of_the_field.label>战场之王</NCL_King_of_the_field.label>
  
  <NCL_King_of_the_field.description>由击败静巢构体后提取其脑核核心所制，承载着Doxa-0对战场全局的理解与掌控能力。安装后，机械师将获得对所有己方机械族单位的全图远程控制权限，指令不再受限于视野、距离或传输延迟，真正成为战争的指挥中枢，令麾下机械部队化为纯粹而高效的战争机器。</NCL_King_of_the_field.description>
  
  
  <SolarbaneArtemisLunarOculus.label>骇日的阿尔忒弥斯狩月虹膜</SolarbaneArtemisLunarOculus.label>
  
  <SolarbaneArtemisLunarOculus.description>项目编号：LUN-EYE-07α
代号：骇日的阿尔忒弥斯狩月虹膜

NCL第1研究所“月光之子”计划的终极产物，本应用于夜战精英的视觉跃迁试验，最初在Right身上进行实装。该仿生体由压缩态光子晶束构成，虹膜内嵌512层神经光谱引导膜，能在月光辐照下诱发“月辉入相干”现象，进入超光速前感知状态。

受控状态下，植入者可开启代号为“终焉凝视（Terminus Gaze）”的特战协议：

所有近战与射击冷却时间归零

弹道必中并极限射程提升200%

移动速度提升至常规标准的640%

获得持续时间内自由瞬移能力

技能开启时对200格范围内处于黑暗的敌方单位并施加"踩影”效果，持续20秒

但须警告，协议一旦激活，效果持续5小时，时间一到，植入者将陷入全感官失调与神经瘫痪，在24小时内彻底丧失战斗能力。</SolarbaneArtemisLunarOculus.description>
  
  
  <UnstablePrometheusCore.label>不稳定的普罗米修斯炉心</UnstablePrometheusCore.label>
  
  <UnstablePrometheusCore.description>项目编号：NYX-CORE-17β
代号：不稳定的普罗米修斯炉心
当联盟工程师将死亡之眼空间站的引力透镜技术与克拉斯纳克生体电容结合时，我们终于复现了"血色超流体"现象——这是用无数名死刑犯的循环系统换来的突破。
该装置取代心脏成为机体能量中枢，其钛钨陶瓷心室内置3600枚纳米神经簇，通过电解血液中的铁元素产生光子喷流。启动时，植入者将经历三个阶段：

光殒阶段：生物电信号被强行提升至2000Hz，引发希格斯场域局部瓦解，使机体暂时获得玻色子化能力
焚烬阶段：以97.3%光速撞击目标时，动能过载将释放相当于380吨TNT的压缩冲击波
余火阶段：失控的纳米电弧实质是泄漏的微型黑洞霍金辐射，这些1.6毫米的时空奇点将持续撕裂半径6米内所有物质。

量子化人工心脏在提供亚光速突袭能力的同时，其纳米神经簇会持续释放θ波干扰，导致植入者心灵敏感度永久归零。
职业限制锁：Left主观声称当检测到携带者正在进行个别特定行为时，炉心会触发三级疼痛脉冲。

"Left（ID:Nyx-114-514L）声称炉心让她'失去握画笔的力量'，但监控显示：
上周她徒手拆解了机械螳螂的钛合金颅骨
昨天用餐刀精准命中了试图逃跑的薯条
当前正用植入体的电弧烤着棉花糖

（发生在休息室的录音片段）
Right："你的炉心又'禁止'你洗碗了？"
Left："根据《γ型装备守则》第17条，接触有机废物可能引发量子坍缩。"
Right："那你解释下，为什么昨天能用它给扫地机器人？"
Left："...那是必要的生存技能训练。"
Right："懒狗。"</UnstablePrometheusCore.description>
  
  
  <YggdrasilWorldTreeSpine.label>伊格德拉西尔世界树脊柱</YggdrasilWorldTreeSpine.label>
  
  <YggdrasilWorldTreeSpine.description>项目编号：NYX-CORE-18α
代号：伊格德拉西尔世界树脊柱

阵营档案描述
伊格德拉西尔世界树脊柱是NCL第23研究所“永恒之根”计划的巅峰之作，专为联盟领袖Reeze量身定制。该仿生体以传说中的世界树为灵感，融合了量子折跃技术与生物免疫增强系统，旨在为植入者提供无与伦比的战场统治力与生存能力。

核心特性：
免疫所有负面效果
世界树脊柱内置的生物量子净化系统能够实时中和一切毒素、辐射、精神干扰及物理损伤，确保植入者在任何环境下都能保持最佳状态。

空间折跃能力
脊柱搭载的量子折跃核心允许使用者无视地形限制，自由折跃至战场任意位置。
折跃范围：半径100米内任意地点。
可对一切单位使用折跃，实现战术性转移或突袭。

无副作用设计
经过严格的生物兼容性测试，世界树脊柱与植入者的神经系统完美融合，未发现任何生理或心理副作用。
稳定性评级：SSS+</YggdrasilWorldTreeSpine.description>
  
</LanguageData>